{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080387?place[place_type]=GID&place[gid]=1080387&place[latitude]=37.8355346437&place[longitude]=128.8736055027&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 쉼표펜션"
    },
    "text": "1. 宿の入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 2. 追加布団は2名様用で、布団を追加するには1万ウォンの追加料金をお支払いください(洗濯費用込み)。 3. 予約人数以上の人数を追加するには、あらかじめペンションにご連絡ください。 4. 最大人数を超えると入室できず、そのような場合は払い戻しはできません。 5. 6.未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者の同行や同意がある場合のみ入室が可能です。 7. ご利用時間を必ずお守りください。 8. 客室と周辺の施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合、宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 9. 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 10. 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 11. 他の利用客のために無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 12. メゾネットタイプのIPTVとWi-Fiサービスが利用でき、全客室でWi-Fiを利用できます。 13. バーベキューができる場所は屋外テラスで、炭やグリルを利用するには追加料金があります。 14. しかし、気象状況によっては利用できない場合があります。 15. 101号以外の客室では電気グリルをご利用いただけますし、利用料金は人数によって異なります。 16. 駐車が可能なペンションで、泗川海水浴場との距離が近いです。 17. ペンションの近くにスキンスキューバ体験レジャー業者がたくさんいて、安くて安全に体験できます。 18. ホテル式アメニティとタオルが提供され、すべて100%純綿で製作されています。 19. チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。 20. 客室情報は204号(基準2人、最大4人)、201号(基準2人、最大4人)、203号(基準2人、最大4人)、302号(基準2人、最大4人)、202号(基準2名,最大4名),301号(基準2名,最大4名),101号(基準4名,最大6名)です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00です。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加布団を追加するにはいくらの追加料金が必要ですか？",
            "answer": "1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加布団には何名様用ですか？",
            "answer": "2名様用です。"
        },
        {
            "question": "追加布団の追加料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "洗濯費用が含まれています。"
        },
        {
            "question": "予約人数以上の人数を追加するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "あらかじめペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "入室できる最大人数を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊条件はどのようになっていますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者の同行や同意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺の施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に責任が生じ、損害賠償の責任を負う場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火料理は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はどうなっていますか？",
            "answer": "禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での無分別な娯楽や飲酒はどうなっていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できるサービスは何ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプのIPTVとWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューができる場所はどこですか？",
            "answer": "屋外テラスで、追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用に制約はありますか？",
            "answer": "気象状況によって利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "101号以外の客室で利用できる料理器具は何ですか？",
            "answer": "電気グリルが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺に何がありますか？",
            "answer": "スキンスキューバ体験レジャー業者がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "提供されるアメニティは何ですか？",
            "answer": "ホテル式アメニティとタオルが提供されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室情報は何ですか？",
            "answer": "204号(基準2人、最大4人)、201号(基準2人、最大4人)、203号(基準2人、最大4人)、302号(基準2人、最大4人)、202号(基準2名、最大4名)、301号(基準2名、最大4名)、101号(基準4名、最大6名)です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 664,
        "QA": 662
    }
}